送院公安出咗事！！！！！！

我係標題黨

應承我，唔好再推啲屌手足嘅Post

今晚重點係：

1.黑警打女手足

2.公安混入

賽後檢討無問題，但唔好屌手足

「永遠不要在敵人面前暴露矛盾」

五大訴求，缺一不可！

兄弟爬山，各自努力！

五大訴求，缺一不可！

兄弟爬山，各自努力！

標題黨一律block
因為此風不可長
sorry

請大家入機場前備戰、坐公共交通前就要上裝
防cctv 因為會有機會好似今日咁打狗救手足
口罩、帽，仲有耳仔
全黑衣服、飲水、食野請小心

推

[緊急關於機場]所有人入黎推呢個post 係所有人!!!! 機場呢局仲救到

標題黨講乜我都唔會睇

標題黨block

啱

做咗就做咗

大家做得好

屌你標題黨

不過內文講得好啱，原諒你啦

兩軍交戰有基本守則，如果偽裝成對方人員，被捕後可即場槍決 !

1944年12月16日，盟軍登陸諾曼第後向德國逐步進逼，希特拉將所有兵力集中在比利時亞登地區，孤注一擲發動絕地反擊，展開突出部之役(Battle of Bulge)，並且派出由奧托.史科尼兹率領的一支受過特別訓練，並且能講流利美式英語的約160人特種部隊，穿上由戰俘身上獲得的美軍制服，裝備，武器及車輛，假扮成美軍，進行麒麟作戰(Operation Greif)。

德軍特種部隊滲透到美軍後方，更改路標，制做混亂，誤導及趁機殺害毫無防範之小單位美軍。又佔據繆斯河上之橋樑，以保障德軍進攻通道暢通無阻，其後德軍反攻被盟軍瓦解，部隊遭到重創，損失約10萬兵員。

而被捕德軍特種部隊成員由於身穿美軍軍服，故不受日內瓦國際公約(Geneva Conventions)保護，兼且觸犯戰爭罪行，被美軍指揮官命令憲兵即場執行槍決。

垃圾

標題黨不了
造成消息混亂
負皮 上一頁

請手足幫手推

[置頂] 和理飛814

612 721 811

1環球日報記者派藍衫
2藍衫喺荃灣冇差別打人傷人
3合理懷疑 行使101拘捕令

標題黨單機啦屌你老母
善用不推文回覆

我係何妖實恥笑
我由頭到尾無割過 無被割 無被指責
你地班撚樣 少少野都割又分化互屌互指責

---------
記住 反對/屌人時 比埋建議 咁就

呢舊假標題垃圾

完全封鎖

same

標題黨同臥底都係仆街
出賣人信任
講野再岩都唔會推

屌你老母咩，咩時候呀 仲標題黨 blocked

大家捉鬼分化搞咁耐，係時候做返正經事推正經Post

’呢兩日機場𣎴合作運動雖然成功搞到經濟，但無可否認係有失民意，縱觀兩日運動情況
尋日係人多，但大叫廣東話令遊客好難明白發生咩事
今日就唔洗講，唔夠人唯有塞路

但事實上國際支持都好重要，機場除咗經濟問題，暫時其實仲有另一個天大優勢

目前為止唯一一個可以比示威者唔受傷地表達訴求嘅地方！

我地要做嘅係打M男同情牌，我地唔想阻到你，但香港人已經流了太多血，唔想再受傷！

POPO每日做嘅野過分十萬倍千萬倍點解仲有咁多藍絲廢老中立派支持？
因為佢地會做門面野，會開記招發布對自己有利既訊息，你可能笑on9
但肯定有唔少藍絲會信覺得你班廢青搞事

機場同時係一個好機會，比和理非做盾去Cover勇武巴打
大量文宣鋪天蓋地，除非外國人自私到仆街，唔係點都會可憐下你

我夠膽講，係示弱方面，香港人認第二，無人夠膽認第一

呢啲時候M文宣就好重要，去到今日都未到對國際用文宣真係要檢討，首先我地要

1.清晰五大訴求嘅slogan，等遊客知我地發生咩事
2.打多啲同情牌，必要時之前跪住叫人擺工嘅方法可以再用，表面功夫要做足，我地係比香港政府逼到絕路先阻到你
3.人多！！！講幾多嘢都無用，無人實收皮

最簡單可以喺機場話I am sorry for any inconvenience. Please contact your country's embassy for protection NOW. It helps you as well as exerting pressure on HKGOV.
咁樣明面上打同情牌，暗地鍊住政府春袋，就可以出師有名！最重要係畫面！你想NOW或者外國媒體報導將Cover係你搞喊小朋友定跪係度求遊客原諒？三罷個陣連廢老都跪，而家點解和理非唔可以Cover勇武合理化成件事？就算黑警清場，輿論上都唔會係驅趕一班搞旅客既人！

用埋同理心，機場人多無wifi，好多旅客除咗白等係唔知應該點做的，想上網search點做都唔得。
呢個時候最需係指引遊客可以點做，例如租酒店，claim保險，附近邊度有酒店，搵航班同AA投訴或者claim錢，總之將個問題射落比政府機構，避免示威者同遊客對立

點樣達至最大效益？當然係將呢啲資訊同文宣夾埋一齊整成小册子，大家都想要呢本嘢，令香港情況更易輸出比國際，亦都做返示威者友善一面比國際睇，拎返民意

我會建議小冊子有以下內容
1.點解要反送中
2.五大訴求
3.示威者被逼壓，被傷害嘅圖，每頁有埋Qr code可以睇埋相關濫權合集
4.道歉！阻到你唔好意思，但呢度係唯一唔洗比狗射嘅地方
5.有資料點求助，將個波推比政府

咁文宣黎講要超級M，將和理非嘅作用放到最大，亦都係和理非可以cover勇武手足嘅機會！

認同入post做文宣

核彈都唔割

內容正確 但唔好玩標題了

第一時間就割割割
一齊諗方法應對啦
藍絲會唔會因為黑警打人而割啊？

已block

示威者發現懷疑恐怖分子(公安)攜帶武器，恐怕遊客受到傷害，及時出手制服。

老實講
要捉鬼，又要好睇
影出黎正面而有說服力
最好嘅方法，係叫記者去捉

例如第一次喺cwb，tvb記者追問個垃圾係唔係狗，成件事已經令警察單位無任何說服力

我地手足圍鬼，就一定有"人" 會打鬼
只要唔比佢走，叫記者過黎
1.說話盤問技巧比我地好
2.大大個cam影住佢點答都係死
3.夠正面，夠公道
4.只要比所有人知入面係有鬼，自然就無人再信警察單位

簡單講之後做乜都可以，因為根本就係警察滲透到各層面而令暴力不斷出現。
佢呢一步好毒，但因爲太毒，同時風險都太高
因而有太多野比我地去反利用，要珍惜

Media時代，用media去解決問題
用media去令對方不斷失敗
任何外力，都可以係助力

唔完美 可接受

真係唔Block唔撚得

唔好再幫佢推
即block 佢

今日我留意到最大單係警察係機場用槍指嚇市民
你地又留意到咩呢?
希望大家理性啲 幫手推返正常POST

一句講哂
鬼係捉唔哂，大局為重

唔好再標題黨

咪用啲咁嘅標題啦
啲承受力弱啲嘅巴絲見到又聯想起又灰架喇

集中火力

612 721 811

push

今晚之後 放返個焦點係721 811同埋黎緊嘅818到！

［中計撚、散水撚、捉鬼撚入黎］「做法不完美，但可接受，要改善。」

內容岩但標題錯撚哂
循例都要屌返次你老母
touchwood

依家需要做嘅野唔係割席，唔係屌前線
而係將中國公安係香港機場藏有攻擊性武器
傳到全世界都知
咁樣先可以幫到我地

連登已淪陷,勿忘初衷!

今晚嘅風向post 多到數唔撚哂,
睇完之後 唔該用腦去消化下,
同埋鬼喺促唔哂 唔喺叫大家乜都唔做,
但唔該諗下 有鬼唔喺第一日嘅事,
人地一擺上枱 你就日日叫促鬼,
唔撚好將時間浪費 好好對準目標!

今次輸咗 喺輸撚哂 我地唔會再有機會!
老土都要再講多句
不割蓆

818穩軍心大遊行!

習慣對自已陣營既負面消息冷處理

【安心又偷食】仲有冇人記得許志安，黃心穎？

徐錦煬

新屋嶺濫用私刑 水刑

唔好俾其他假新聞覆蓋

善用不推人不推文

推

不要說豬隊友害到我地輸晒
試着說唔完美,可接受,但需要改善改進

請善用不推文回覆

唔好意思比左 負

標題黨屌你老母

幫你推番幾次先

標題黨 負評

今日既手足辛苦啦 大家除抵面罩相認既時間快到啦

中央已出手，所有分化po請善用不推文回覆，叫人唔好再推，停止再將佢推上熱門

「理性討論」 機場和你飛

Push

不要說推 試說不捉鬼 721 811

屌,我以為佢死撚咗準備落街買酒賀一賀

［機場事件］正面文宣方向及文章（ＦＢ）入黎用１分鐘ＬＩＫＥ，要贏唔要書！

今日個個手足做得好好

多謝所有手足先喇！！！

813由朝到晚
777同啲商家出哂黎 叫停

就知佢哋開始痛到有少少入肉

對家最耍家就係冷處理

我哋都要學識冷處理
見到公安打人
制止完就由得佢 一直影住佢就得

黑社會想煽動 由得佢
由得佢自己友郁手打 俾人拉

記住公安同黑社會
係無限補給㗎
只要手足唔好因為咁送頭就得
只要佢不停loop
由得佢自己拉自己人
哩招就 不攻自破！

記住目標 五大訴求！！！

標題黨

標題黨
冇機會喇你，完全封鎖
下個acc小心啲

問題係重點唔係我地定
係記者定
所以手足真係唔好打記者 點都唔可以

先集中推文宣post

文宣救世界！

黑警挑起事端

黑警意圖制造混亂

總結：運動未輸 唔割唔等於唔檢討 機場道歉 前線定規矩 核彈都唔割

政府係所有問題根源

啱
得罪講句 捉到公安都唔識用 係咪抵輸

「軍規」唔想今晚機場嘅嘢重演同我入哂嚟!!!!!!!

五大底線
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民
5. 冷靜，不被帶風向，要獨立思考

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

不忘721 811
專注818!

屌你老母標題黨

和理非請用和理非手法 就算有鬼在場 和理非會贏

【乜撚都唔得】有一種民意叫「嘴砲民意」

今晚重點：

1. 和平集會市民發現疑似圖謀不軌的核心暴徒企圖煽動暴力行為及藏有攻擊性武器
2. 和平集會市民為確保機場能保持和平氣氛作出查截
3. 暴徒作出反抗並企圖逃脫
4. 和平集會市民以最低武力制服核心暴徒
5. 從核心暴徒行裝中搜出中國身分證及攻擊性武器
6. 相信有效減低圖謀不軌人士作出挑釁或暴力行為煽動公眾情緒的機會

收啦

贊同
已blocked

單機啦你

標題黨一律負皮

推啦屌

標題黨 唔講咁多 封鎖先

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

民間記者會要AM開
[size=4]如果大量的道歉，跟政府形成對比，可能仲有得救
3日不入機場[/size=5]

請成立獨立調查委員會，調查有否公安/警察/黑社會混入示威者 不讓急救員&救護員救人

屌你老母可唔可以唔好再做標題黨呀
今晚嘅資訊已經夠亂架喇
有好多人唔會逐個熱門post㩒黎睇架
睇完標題就算
你咁做好易跣到其他同路人架
假料傳埋出公海就更多人中伏

我唔理你出發點係咩
總之唔該咪撚再用假標題喇 好嗎

重開啦屌你

同意

你知唔知好多人帶住希望入黎 小鳳姐都出埋黎 你比咁既野我？

標題黨 > 完全封鎖

我地一定要贏

我只係想理性分析事件，阻人上機的行為係做得唔好，請問遊客有幾多人，香港人被克警使用過分武力，大多數遊客有冇出來指責，佢地的領士官，有冇出來指責克警和香港政府，遊客唔係長期留在香港，遲D走對佢地只會做成不便，但係阻遊客上機，會對政府和北京，航空公司造成壓力，北京要10月1日前清場，之後大清算，你看國泰就知道，所有參加過這場運動的人會有各式各樣的追究，過往的運動，日晒雨林，受傷的受傷，拉的拉，比克警圍打的多的是，但在機場有遊客，有機場保護市民，易守難攻 ，在機場大家只要捉鬼，拍攝佢地的所作所為，吳好分化，可長期抗爭，對抗一個不公義的政府，5年10年都可以，雨傘失敗在於長期留守，在機場無必要留守，只要機場講暫停，便可以回家，真正做到，不被捕，不受傷

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

Block Ed

Blocked

係亂9拉人然後黑警掹槍

1. 唔可以打記者
2. 唔可以打救護人員
3. 唔可以係冇黑警情況下用雷射筆同電筒
4. 唔可以濫用酷刑
5. 唔可以攻擊一般平民

就算係真係打仗
任何軍隊一定係紀律行頭
如果唔係一兩件on9係可以壞左大事
和理非回合就和理非到底
勇武環境就徹底勇武

負皮 blocked 上一頁

屌你老母

負皮係比你個19標題

屌你老母呀標題撚

聽日文宣攻勢 捉到真公安 證實有干預香港一國兩制 繼續合理機場文宣

[緊急關於機場]所有人入黎推呢個post 係所有人!!!! 機場呢局仲救到

標題黨 收皮啦屌你老母
好撚好玩啊

火裡火去 水裡水去

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

o

block

內容同意
但標題黨真係此風不可長
負皮唔block住

8月18見

收皮啦 屌

咁既時間就咪撚標題黨啦

BLOCK

REPORT

上一頁

放核彈都唔割 我地講好左
做錯左到時再改戰術
亦都唔係代表其他人
呢樣係最勁
大家一定要記住
而且好多野都未查清楚係 邊個打遊客 記者 救護
要SHARE出去比人影響左既人

機場三不
不衝突 不打人 不入禁區

今晚重點係：

1.黑警打女手足

2.公安混入

我信今日圍公安果啲全部係警察狗

一樣，sorry

明白嘅
但希望你下次唔好再用標題黨呢招

唔好再做標題黨啦
已經夠亂仲用呢啲標題
搞到內文有意思都唔會想睇

標題黨 好撚黑人憎！
有咩野唔可以認真講 成日呃人日黎

依家需要做嘅野唔係割席，唔係屌前線
而係將公安係香港機場藏有攻擊性武器
傳到全世界都知！！！

錫春袋都唔割!!

今日成件事好伏
賽後檢討, 下次點樣可以做
有鬼呢樣野大家點樣拆好?
講就講話唔好專心捉鬼, 但係而家人心惶惶
之後一定每一次都應該有鬼煽動
我哋要諗一個方法出嚟如果搵到鬼要點做,
try圍>影大頭>放佢走?定係圍住唔俾走
如果對方出手同埋逃走呢?

連仔出不推文唔係俾你用黎擺

徐錦煬

新屋嶺濫用私刑 水刑

唔好俾其他" 假新聞 " "假消息" 覆蓋到對家接收既資訊

我屌曬所有和理非散水撚老母！！！！！

和理非人多洗撚勇武出手啊！！？？

點解琴日冇衝突好和平啊？

因為琴日淨係和理非都已經塞爆咗個機場癱瘓咗佢啊！！

勇武根本無需要無機會出手啊！！！

咁點解今日今日咁多衝突咁難睇啊？

因為今日人太少癱唔撚到個機場啊！！！

我哋要癱瘓個機場唔係去做文宣啊！！！

唔夠人勇武咪唯有要出手阻呢度阻嗰度囉！！！

你估貪好玩啊？勇武手足出咗成兩個幾月唔攰啊？有得抖你以為佢哋唔想抖？而家仲要話捉鬼捉鬼搞到草木皆兵勇武心理壓力幾大知唔知？

我係死攬勇武當佢哋神咁拜㗎嘞！因為佢哋付出嘅係最多危險最大啊！

就算有鬼咁又點？我多謝佢哋都嚟唔切！冇啲鬼咁搞法香港人呢兩個月啲心理關口有咩可能突破得咁快！？冇佢哋搞事我哋點會出到「核爆都唔割」呢句咁團結人心嘅口號！？捉乜鬼啊！只要唔係做啲傷害無辜嘅事都應該不阻止不譴責！

我正式警告你哋班和理非冷氣軍師鍵盤戰士冇出去幫手湊人數就唔好咁多嗲！！！！

不如捉鬼敢死隊用和平少少方式去審判

橋唔怕舊最緊要受，但都push and agree

最撚憎標題黨

標你老母

block得

標題黨製造混亂，拖低討論質素，內容一個字都唔會睇。

同意 正正常常出個標題唔得？

( Show Blocked User - 孟末仲初之夏 )

理得你講咩 照負
資訊混亂時期 唔係個個都有時間睇內文

你咪on9, 佢係被人圍毆先要出槍指嚇, 佢係有正當性.

但我地手足打佢都有正當性, 就係佢濫捕在先

重點係濫捕, 無罪被捕都會被警察打到重傷先保到釋得返半條命咁出嚟, 識唔撚識?

食屎

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

單機

同意.. 標題黨正仆街..
內容亦無睇 sorry ..

blocked

收皮la 標題狗

818 一定要維園開始出發先會計人數
反正都出到黎 大家一定要由頭開始行呀
件事已經係天理不容 齊齊塞爆佢
少你一個人既力量真係會少 謝謝大家

兄弟標題黨出事㗎